聖地亞哥想要建造的那根與大都會現在使用的管道平行的重複管道，至少要到2063年才能為納稅人節省任何費用——這將花費兩代納稅人至少50億美元。 水務局正在復興它的白日夢-再一次|MacKenzie Elmer | 2020年9月1日|聖地亞哥之聲 
 有時，這些複製品在丟失之前會持續存在數百萬年，其原因Gramzow和thi ßen仍在調查中。 通過失去基因，生命往往進化得更復雜|Viviane Callier | 2020年9月1日|量子雜誌 
 記者們必須通過多個計算機程序來運行這些數據，以刪除任何重複的記錄，並將經常拼寫錯誤的信息標準化。 我們如何發現有多少債務催收訴訟Oportun公司。 Ren Larson和kay Collier在大流行期間|提交，2020年8月31日|ProPublica 
 作為回應，登記員需要搜索通常是錯誤的重複條目——例如，一個叫邁克的人在一個縣註冊，然後搬到另一個縣重新註冊為邁克爾。 稱郵件投票“充滿危險”的共和黨主席被連續22次郵件投票|安德魯·濟慈| 2020年8月10日|聖地亞哥之聲 
 例如，Shepard說:“我們知道我們每頁只想要一個標題，標題應該相對短——50到60個字符——標題應該是唯一的，這意味著它不應該是你網站上其他標題的重複。” 高級戰術SEO標題標籤優化|內容工作室@搜索引擎土地| 2020年7月30日|搜索引擎土地 
 他賭輸了第28題，因為出現了重複的生日。 完美騙子的肖像|約翰·拉德納| 2014年5月17日|每日野獸 
 韋恩給整個公司注入了歡樂和奉獻的精神，這是無人能複製的秘密調味料。 德州牛肉教堂|簡和邁克爾·斯特恩| 2014年4月27日|每日野獸 
 比特幣似乎確實很難偽造或複製。 日本比特幣搶劫案內幕|Jake Adelstein | 2014年2月28日 
 “上帝之子”正試圖複製吉布森成功的基層戰略。 《上帝之子》會成為下一部草根基督教大片嗎? Myra Adams | 2014年2月19日|DAILY BEAST 
 難以辨認的筆跡和打字錯誤會導致錯誤和重複的條目。 兩黨合作解決美國選舉問題|邁克爾·沃爾德曼| 2014年1月24日|每日野獸 
 同這封信一起附上的是同一作者寫於1622年7月30日的另一封信——前一封信副本的附言。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 萊薩德均勻地發出命令，沒有刺耳的音調，他的語氣幾乎是麥克雷的翻版。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 原文件(一式兩份)分別用西班牙語和英語起草。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 為了複製我自己，我需要比你身體更多的能量。 內部人傑西·富蘭克林·伯恩 
 對氣體的研究結果在各個方面都與對溶液的觀察結果相同(見下文第24頁)。 定性化學分析的要素，第1卷，第1和第2部分。 |朱利葉斯·施蒂格利茨